如果政府肯派錢我就唔反佢了

同問